和你飛連儂電視 DJ set

兄弟我搵左一堆我認為可以係機場播而有震撼性既片
大部分都有英文字幕
我右上擺左QR Code 連番去個source 度。
我今日就會播呢啲。
你哋都可以攞黎用或參考都ok

大家加油, 等我去暖下個場先

今日想搞 本身搵片搵到傻
呢個po正